扣左校服最頂果粒鈕，之後比訓導話校服不整

我唔肯解，仲駁左佢幾句，激佢到喊

頸喉粒鈕唔扣整黎做咩

仲細咩

但E+係夏天

咁易喊 樓主好波

咁你話整黎有咩用

主要係樣既問題

收聲

唔係針對90後 但個訓導應該係90後黎

係

本是同根生 相煎何太急

真係好多校規都係弱撚智

做人太死板

有茅同訓導隻抽

不打女人

唔講咁多,即刻搏咀

樓主唔係咁易出手

女人同狗都唔打得

佢話去搵我班主任 之後就冇左人影

柒到喊

出手套